事實證明，人民幣真係全世界最恐怖嘅嘢

呢班偽人，遊戲商為咗人民幣
可以將良知拋棄
寧死都唔支持香港示威
畀人鬧就刪comment，閂咗自己嘅ig, fb

連牙達都屈服左

金錢世界係咁

唯有解放先進科技先可以解決所有問題

有錢就無良知，好可悲
希望黃色經濟圈做得起，我地養得起有良知嘅商戶

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦